我覺得啲毒撚唔使成日驚自己要幫人埋單

要搵都唔搵你啦

真

仲唔瞓？

未飲點瞓

明明是我先

啱

除非毒撚有份高薪穩定的工作，或者擁有物業，否則鬼會搵佢埋單。

IT毒撚 人工高消費少，其實係埋單好對象